+++
Author = "Lewo"
title = "Mecredi 07 Avril 2021 21h52"
date = 2021-04-07T21:52:17+02:00
Categories = ["2021"]
menu = "main"
draft = false
art = false
+++
{{< img s="miaouloulou.jpg" a="Je suis un lapin" h="164" w="300" c="left" >}}
<span class="code">
$ > whois  
Domain Name: MIAOUW.INFO  
Creation Date: 2015-04-07T21:52:17Z</span>  
Bon anniversaire le chat !  
J'ai bidouillé un peu tes archives. Fais-moi penser à faire une sauvegarde de tout ce que tu as dans le ventre un de ces quat' !
{{< clear >}}
